對抗日本絕美「櫻花河」 陸網友發現最新秘境「抹茶河」

大陸中心／綜合報導

近日日本櫻花盛開，許多著名賞櫻景點也出現大量觀光客，為了對抗這波「旅行潮」，有中國大陸網友就分享最新秘境，並取名為「抹茶河」，讓其他網友瘋狂詢問「這在哪裡！」

▲日本櫻花河超美。（圖／翻攝自微博）

日本知名景點「目黑川八幡宮」，在河川旁種下滿滿的櫻花樹，除了盛開的櫻花樹讓各國旅客朝聖外，河川上飄著滿滿的櫻花也是該處景點的特別之處，有中國大陸網友不堪示弱，貼出自己發現的秘境「抹茶河」，引起網友瘋傳。

▲中國大陸「抹茶河」讓人看得心慌。（圖／翻攝自微博）

網友們看完後都說「差別就是一個香、一個臭」、「這污染看得我心慌」、「你這樣我以後怎麼面對抹茶」、「沒看大圖我差點以為是真的」、「這張圖為什麼有味道？」

又然

今次真係俾鄰國贏哂

抹茶河打低櫻花河
中国又贏

Cls

新假期又有新題材

黑色幽默

中國或成最大贏家

其實櫻花河都係環境災難

你贏

🤢

隱世

屌你係巴士笑出黎

又贏！

仲有支那人河

東江水仲精彩

快撚D跳落去啦垃圾蝗

前幾年去新界都成日見抹茶河仔，依家唔知有冇

蝗河

支那人有時d自嘲又幾好笑

又贏

呢邊東京又有

[

笑撚死人咩

贏蟈邊會有得輸

厲害了的國

我鄉下條河就係咁 d 水藻鋪滿哂個面又臭

櫻花河靚咩

天國與地獄

想搵次輸都唔得

隱世流心紫薯

好靚

organic matter都係環境災難? Ching喺邊讀書

真心 游乜鳩

見到標題都估到唔係好野

中国又贏

你老母生你出嚟就喺災難

又win

中国人就該留在国家，欣賞神州大地絕境

咁黃河係咪奶茶河

今次堅贏家

大陸仲有呢條河：

咁algae都係organic 既, 只不過死曬會俾微生物食，用曬條河既氧 咪變臭囉

櫻花呢d週期性時間唔長，周圍又冇咩垃圾，中國條河十年都係綠色

又贏哂

反胃

喳咋河

其實死水黎講 養份太高好正常既事黎

芝麻

隔住個mon都覺得臭

中國： 你想要咩色都比到你

厲害了！我的國

隱世！超靚！打卡呃like熱點！

左二麻辣湯底

強大了我的國

右下係紫薯
可以叫新假期介紹下

🤮

講真，大陸人幾有幽默感

我的國

笑死人咩 蝗河

諗起千與千尋個腐爛神

咩蝗河呀
笑到我㩒錯負評 sorry

食食下野差 d 哽親

E張真係睇一次笑一次

唔係自嘲 係真心膠

支那人蠢到你唔信

贏國又贏

洛神花，麻辣湯，西柚，檸檬，柑橘
Tiffany blue, 淺navy blue, 藍莓，紫薯，提子

btw 呢條係京都抹茶河

不過人地d係水草
唔係屎水

大陸咪有黃河囉
Sorry唔記得冇水

傻架? 污染當景點!

咁佢出世應該都係環境災難

台灣人做乜ps圖，明明水清沙幼

笑撚死

五毛隨便都動員40個acc

最好笑係雙重標準

厲害了wodigo

厲害了

d大陸仔有時真係幾好笑

哇塞 好美

嗰啲係水藻嚟，條河太多無機物，不過你呢張就太濛睇唔出係水藻定水草

印度有條恆河

鄰國又然

中國又贏

靚！應該每個村一條
支那風景真係不得了